★片！「動感超人號」列車 正式出發！

老貓你身為鐵膠，滿唔滿意動感號呢個名？

]五毛老貓再世

咁少相架
平時你貼九鐵啲歷史相好多貨架喎